{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129245536/yongin-imt-yong-in-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699124216233&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976008436&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316256066&selectedRatePlan=385692951&expediaPropertyId=66507673&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 IMT"
    },
    "text": "龍仁IMT (용인 IMT)\n龍仁IMTは広橋湖公園と4.8kmの距離に位置しています。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。 竹田駅からは徒歩8分の距離にあり、公共交通機関を利用するのにも便利な位置にあります。ホテルサイズ : 45室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "龍仁IMTはどこに位置していますか？",
            "answer": "龍仁IMTは広橋湖公園と4.8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "龍仁IMTは何を提供していますか？",
            "answer": "龍仁IMTではWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "竹田駅から龍仁IMTまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "竹田駅からは徒歩8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "龍仁IMTのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "龍仁IMTのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "龍仁IMTでの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "龍仁IMTでの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "特別チェックインの案内は宿泊施設に連絡して確認してください。"
        },
        {
            "question": "龍仁IMTでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "龍仁IMTではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "龍仁IMTではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、龍仁IMTでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "龍仁IMTには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、龍仁IMTには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他の特記事項はありますか？",
            "answer": "特記事項はありませんが、喫煙をされる方は指定された喫煙区域でお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 460
    }
}